（漫畫劇透慎入）黑執事討論區

自從阿格尼退場後，呢幾個月漫畫轉入直路好好睇
真正西雅爾出場，雙生論已成定局
依家回顧番啲scene先發現作者原來由紅女士篇已經有呢個伏筆，而後面每一個章節都透露少少少爺係雙生嘅hint
回顧入面少爺好慘，仲有伊麗莎白，知道自己嘅未婚夫唔係眼前曾經同佢出生入死嗰個人，難怪占星篇咁反常
仲有undertaker同先代當家嘅淵源未解，但相信會有合理解釋

俾條link 大家recap 番之前啲劇情

追緊

好想伊莉莎白返黎
郵輪篇之後就好鍾意佢

私心希望綠魔女兩位可以多d出場
蘿莉大叔cp 我表示很可以

白裙加雙劍 超型

女王的看門狗的妻子！
型到喊

本來好唔鍾意蘿莉，但郵輪篇之後真係改觀哂

Agger
本來覺得佢係一個公主病大小姐
原來咁L型
快d返黎啦

為左伊莉沙白所以特登入左戲院睇劇場版
型到

鍾意384 好少戲份啊